<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Əsas ekrana keç</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Yuxarı keç</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Daha çox seçim</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Hazırdır</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Hamısına bax</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Bir tətbiq seçin</string>
    <string name="abc_capital_off">BAĞLI</string>
    <string name="abc_capital_on">AÇIQ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Axtar…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Sorğunu təmizlə</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Axtarış sorğusu</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Axtar</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Sorğu göndər</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Səsli axtarış</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Paylaş</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ilə paylaş</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Yığcamlaşdır</string>
    <string name="access_non_personal_data">Cihazınızda şəxsi olmayan məlumatlara müraciət və istifadə ilə bağlı razılığı geri götürsəniz, \"Divar kağızı Karuseli\" xidmətləri deaktiv ediləcək və yığılmış bütün məlumatlar, müvafiq qanun və nizamlamalara uyğun olaraq müəyyən bir müddət ərzində silinəcək.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Əlçatımlılıq fəaldır.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Geri</string>
    <string name="activate_esim_tips">"Aktivləşdirilə bilmədi. Yenidən sınayın."</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktivləşdirilir…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Bu tətbiqi zəng etmək, zəng tarixçəsinə baxmaq və kontaktları idarə etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="afternoon">Günortadan sonra</string>
    <string name="agree">Razıyam</string>
    <string name="agree_and_next">Razıyam</string>
    <string name="agree_cookie">Çərəzləri qəbul et</string>
    <string name="agree_terms">"İstifadəçi Razılaşması və Gizlilik Siyasətini oxudum və qəbul edirəm."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Facemoji Gizlilik Siyasətini oxudum və razılaşıram."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"Kika Gizlilik Siyasətini oxudum və razılaşıram."</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Əlavə olaraq, aşağıdakı xidmətlər şəbəkəyə qoşulacaq və yerləşmənizə müraciət edəcək: "</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_china">şəbəkəyə bağlanacaq.</string>
    <string name="ai_button_desc">AI düyməsi, \"Mi AI\"ni açmağa və Mi AI qısayollarını istifadə etməyə icazə verir.</string>
    <string name="ai_button_double_press">İki dəfə bas</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Özəl tapşırıqları tamamlamaq üçün AI düyməsinə iki dəfə basın</string>
    <string name="ai_button_long_press">Basılı tut</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI ilə danışmaq üçün AI düyməsini basılı tutun</string>
    <string name="ai_button_single_press">Bas</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI qısayollarına baxmaq üçün AI düyməsinə basın</string>
    <string name="ai_button_title">AI düyməsi</string>
    <string name="album_introduction">Bu tətbiqi fotoları və videoları idarə etmək, gözəlləşdirmək, onlara düzəliş etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="am">GƏ</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">Paket quraşdırıcı, quraşdırmadan əvvəlki skan və quraşdırmadan sonrakı tətbiq tövsiyə xidmətləri daxil olmaqla üçüncü tərəf tətbiqləri quraşdırmaq üçün istifadə olunur.</string>
    <string name="application_permissions">Tətbiq icazələri</string>
    <string name="back">Geri</string>
    <string name="backup_introduction">Bu tətbiqi, cihazınızdakı elementləri nüsxələmək və bərpa etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth, sistem tərəfindən naqilsiz rabitə üçün istifadə olunur. Normal işləyə bilməsi üçün, Bluetooth-un aşağıdakı icazələrə ehtiyacı var:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">İlk quraşdırma, bu cihaz üçün təməl tərcihlərinizi ayarlamağa icazə verir. Cihazı uğurla quraşdırmaq üçün Bluetooth sistem xidmətləri, aşağıdakı icazələri istifadə edəcək:</string>
    <string name="boot_video_replay">Yenidən oxut</string>
    <string name="boot_video_skip">Ötür</string>
    <string name="calculator_introduction">Bu tətbiqi hesablamalar, vahidləri və pul vahidlərini çevirmək və ipoteka ödənişlərinizi təxmin etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Bu tətbiqi foto və video çəkmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="camera_introduction">Kamera tətbiqini foto və video çəkmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>\"Divar kağızı Karuseli\"ndə təsvirlərə və hekayələrə toxunduqda, onların tam versiyaları brauzerinizdə açılacaq. Güvənli üçüncü tərəf məzmun provayderimiz daha sonra maraqlarınıza uyğun gələn əlavə məzmun və reklamlar tövsiyə edə bilər. Bu özəlliyin aktivləşdirilməsinə razılıq verirsinizsə, onlar bu &lt;a href=\"%1$s\"&gt;Çərəz Siyasətində&lt;/a&gt; açıqlandığı kimi brauzerinizdə çərəzlər yerləşdirəcək. Çərəzləri rədd etsəniz, Divar kağızı Karuseli hələ də işləyəcək, ancaq məzmun və tövsiyələri sizinlə əlaqəli olmaya bilər. İstənilən vaxt Ayarlarda tərcihlərinizi dəyişdirə bilərsiniz.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Çərəzlər, Kilid ekranı təcrübənizi fərdiləşdirməyimizə icazə verir.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Fərdiləşdirilmiş məzmun və çərəzlər</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>\"\"Divar kağızı Karuseli\"ni istifadə etməzdən əvvəl, güvənli üçüncü tərəf xidmət provayderimizin &lt;a href=\"%1$s\"&gt;Gizlilik Siyasətini&lt;/a&gt; və &lt;a href=\"%2$s\"&gt;İstifadəçi Razılaşmasını&lt;/a&gt; oxuyun və razılaşın.\"</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Kilid ekranınızı quraşdırın</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Divar kağızı Karuseli, cihazınızın kilidini hər açdığınız zaman sizə təzə hekayələr göstərəcək</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Sizi daha yaxşı xidmətlərlə təmin etmək üçün cihazınızda işləyən proseslər (SystemHelper, RegService və Operator Xidmətləri daxil olmaqla) Wi-Fi, mobil internet şəbəkəsi və ya ödənişsiz SMS vasitəsilə cihazınız və SIM kartınızla (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC ünvanı, MIUI versiyası, Android versiyası, cihaz modeli və təməl təchizat xüsusiyyətləri daxil olmaqla) əlaqəli məlumatları, həmçinin təxmini yerləşmə məlumatlarını (bölgə, koordinatlar, ərazi identifikatoru və təməl stansiya kimliyi daxil olmaqla) vaxtaşırı operatora göndərə bilər. Operator, yalnız xidmətlərin keyfiyyətini artırmaq və ya fərdiləşdirilmiş xidmətlər və ya texnologiyalar təqdim etmək üçün müvafiq məlumatları təhlil edəcəyinə vəd edir və müvafiq məlumatları, sizin kimliyinizi müəyyən edən heç bir formada üçüncü tərəflərə açıqlamayacaq. Xüsusi operator bəyanatı üstünlük təşkil edir. Bu xidmətdən istifadə xərcləri ilə bağlı sualları operatorunuza yönləndirin."</string>
    <string name="check_box_label"><Data>\"Bu özəlliyi işə salaraq, &lt;a href=%1$s&gt;Xiaomi Interconnectivity Services Gizlilik Siyasəti&lt;/a &gt; ilə razılaşırsınız.\"</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Təmizlə</string>
    <string name="clock_introduction">Bu tətbiqi, saata baxmaq, həmçinin taymeri, dünya saatını, saniyəölçəni istifadə etmək, zəngli saat qurmaq və daha çoxu üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="close">Bağla</string>
    <string name="close_location_service_setting">Yerləşmə müraciətini Ayarlar &gt; Gizlilik qoruması &gt; \"İdarə et\"də söndürə və ya \"Güvənlik\"də hər bir tətbiq üçün icazələri məhdudlaşdıra bilərsiniz.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Sizə göstərilən xidmətləri təkmilləşdirmək üçün seçdiyiniz mobil şəbəkə operatoru Wi-Fi şəbəkələrini və ya mobil internet bağlantısını istifadə edərək şəxsi məlumatlarınızı və bu cihaz haqqında məlumatları öz serverlərinə yükləyə bilər. Bu məlumatlar, xidmətlərin keyfiyyətini artırmaq və daha fərdiləşdirilmiş məzmun təqdim etmək üçün yalnız statistik məqsədlərə görə isitfadə olunacaq. Bu məlumatlar, şəxsiyyətinizi müəyyənləşdirmək üçün istifadə olunmayacq və üçüncü tərəflərə açıqlanmayacaq."</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobil Şəbəkə Operator Razılaşması</string>
    <string name="compass_introduction">Bu tətbiqi naviqasiya ilə birlikdə koordinatlara, atmosfer təzyiqinə, və yüksəkliyə baxmaq üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="congratulation_label">"Artıq hazırsınız!​"</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Bir saniyə…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Sistem hazırlanır…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Sistemə daxil olmaq üçün yuxarı sürüşdürün</string>
    <string name="congratulation_title">Quraşdırma tamamlandı</string>
    <string name="content_description_complete">Tamamlandı</string>
    <string name="content_description_start">Başlat</string>
    <string name="content_introduction">Məzmun Mərkəzi, çoxsaylı kanallardan məzmunu və xidmətləri yığır. Burada məqalələr oxuya, videolar izləyə, gündəlik seçilmiş elementlərə baxa və məzmun tövsiyələri ala bilərsiniz.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Əlçatımlılığı fəallaşdırmaq üçün iki barmaqla basılı tutun.</string>
    <string name="cookies_content_one">"\"Divar kağızı Karuseli\"ndəki təsvirlərə və hekayələrə toxunduqda, onların tam versiyalarını brauzerinizdə açacağıq. Güvənilən üçüncü tərəf məzmun provayderimiz Taboola, maraqlarınıza uyğun əlavə məzmun və reklamlar tövsiyə edə bilər. Bu özəlliyin aktivləşdirilməsinə razılıq versəniz, Taboola, Taboola-nın &lt;a href =%1$s&gt;Çərəz Siyasətində&lt;/a&gt; qeyd olunduğu kimi cihazınıza brauzer vasitəsilə çərəzləri yerləşdirəcək. Çərəzlərin istifadəsindən imtina etsəniz, Divar kağızı Karuseli elementləri Kilid ekranınızda görünməyə davam edəcək və tam hekayələr brauzerinizdə açılacaq, ancaq əlavə tövsiyələr sizin üçün xüsusi olaraq seçilməyəcək. Tərcihlərinizi istənilən vaxt Ayarlarda dəyişdirə bilərsiniz."</string>
    <string name="cookies_content_two">"Güvənilən üçüncü tərəf məzmun provayderlərimizin, məzmun tövsiyələrini və reklamları maraqlarınıza görə fərdiləşdirmək məqsədilə çərəzləri istifadə etmələrini istəyib-istəmədiyinizə qərar verin."</string>
    <string name="cookies_title">Fərdiləşdirilmiş məzmun və çərəzlər</string>
    <string name="copy">Kopyala</string>
    <string name="create_shortcut">Əsas ekran qısayolu</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"İndi Wi-Fi şəbəkəsinə qoşulu deyilsinizsə, cihazınız mobil internet istifadə edəcək. Mobil internet istifadəsi əlavə operator xərcləri yarada bilər."</string>
    <string name="date_picker_lunar">Ənənəvi Çin Təqvimi</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Tarix və saatı ayarla</string>
    <string name="desc_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmaq, Mi Pay əməliyyatlarını doğrulamaq və ya tətbiq və xidmətlərdə hesaba daxil olmaq üçün barmaq izinizi istifadə edin.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmaq və ya tətbiq və xidmətlərdə hesaba daxil olmaq üçün barmaq izinizi istifadə edin.</string>
    <string name="diagnose_report">Sistem problemlərini tapmaq və təhlil etmək və istifadəçi təcrübəsini təkmilləşdirmək üçün diaqnostika datalarını göndərin. Belə datalar şəxsi məlumatlar ehtiva edə bilər (məs: IP, yerləşmə və s.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu xidməti istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagree">İmtina</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu tətbiqi istifadə etməməyi və ya Ayarlarda icazələri məhdudlaşdırmağı seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Belə icazələrin verilməsi ilə razılaşmırsınızsa, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda icazələri məhdudlaşdırmağı və ya Ayarlarda bu özəlliyi söndürməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmırsınızsa, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu tətbiqi istifadə etməməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu məhsulu istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu məhsulu istifadə etməməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu xidməti istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu xidməti istifadə etməməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda Ayarlarda hesabdan çıxış etməyi və ya icazələri məhdudlaşdırmağı seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">"Bu icazələri verməyə razı deyilsinizsə, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Bu xidməti istənilən vaxt Ayarlar &gt; Bluetooth &gt; Əlavə ayarlar &gt; \"Mi Link\"də işə sala və ya söndürə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_function">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu özəlliyi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu özəlliyi istifadə etməməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu xidməti istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmasanız, yerləşmə xidmətlərini istifadə edə bilməyəcəksiniz. İstənilən vaxt Ayarlar &gt; \"Gizlilik qoruması\"nda yerləşmə xidmətlərini açıb bağlaya bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmasanız, Mi Hesabı xidmətlərini istifadə edə bilməyəcəksiniz. İstənilən vaxt Ayarlar &gt; \"Mi Hesabı\"nda Mi Hesabı xidmətlərini açıb bağlaya bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmırsınızsa, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">"Bu icazələri vermək istəmirsinizsə, Bluetooth-u istifadə edə bilməyəcəksiniz. Ayarlarda Bluetooth-u aça və ya bağlaya və Bluetooth cihazı əlavə edə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"İcazələri yalnız cihazınızın ekranı zzədələndikdə data ötürməsinə başladığınız zaman istifadə edəcəyik. Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda Ayarlarda tətbiqi silməyi, hesabdan çıxış etməyi və ya icazələri məhdudlaşdırmağı seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="download_introduction">Endirilənlər, Xunlei tərəfindən təqdim edilən və Xiaomi cihazlarının istifadəçiləri üçün endirmələr və (Tətbiq mağazası məzmunu, videolar, sistem güncəlləmələri, temalar və brauzer məzmunu daxil olmaqla) endirilən məzmunu idarə etmək üçün istifadə olunan bir tətbiqdir.</string>
    <string name="early_morning">Səhər</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Əlçatımlılıq ləğv edildi.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ekrana 2 barmağınızla 10 saniyədən çox basılı tutaraq TalkBack-ı işə saldınız. TalkBack, görmə məhdudiyyətli insanlar üçün səsli əks-əlaqə təqdim edir. Səhvən işə salmısınızsa, İmtina düyməsinə basın, daha sonra ekrana iki dəfə toxunun.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">İmtina</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Oldu</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Bluetooth-u aç/bağla</string>
    <string name="eras_ad">E.S.</string>
    <string name="eras_bc">E.Ə.</string>
    <string name="evening">Günortadan sonra</string>
    <string name="expand_button_title">Qabaqcıl</string>
    <string name="fast_application_introduction">Cəld tətbiqlər xidmət çərçivəsi, cəld tətbiqlərin paylanmasını və işləməsini dəstəkləyən təməl xidmət çərçivəsidir.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link, yaxınlıqdakı Bluetooth cihazlarına cəld bağlanmağınıza icazə verən MIUI Bluetooth imkanlarını istifadə edir.</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"hh"</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"HH"</string>
    <string name="font_hint_large">İlkin mətn ölçüsü</string>
    <string name="font_hint_normal">Mətn ölçüsünü artır</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Xidmətlər Çərçivəsi, Mi Hesabı, Mi Push, Analytics və MIUI BI istifadə etməyinizə imkan verir.</string>
    <string name="framwork_base_service">Sizi bu xidmətlərlə təmin etmək üçün Mi Xidmətlər Çərçivəsi (Mi Hesabı, Mi Push, Analytics, MIUI BI) internetə bağlanmalı, yerləşmənizə, telefon nömrənizə, IMEI və IMSI-yə müraciət etməli və cihazınıza ani bildirişləri alması üçün icazə verməlidir</string>
    <string name="friday">Cümə</string>
    <string name="friday_short">Cüm</string>
    <string name="friday_shortest">Cüm</string>
    <string name="game_introduction">Oyunlar qoşması daxil olmağınıza, sifariş yaratmağınıza, ödənişləri tamamlamağınıza, kuponları istifadə etməyinizə və tanıtım tədbirlərində iştirak etməyinizə imkan verir.</string>
    <string name="google_service_introduction">Google Play, normal işləyə bilməsi və sadalananları edə bilməsi üçün internetə bağlanmalı və yerləşmənizə müraciət etməlidir: SMS və MMS göndərmə, səs yazma, zəng etmə, təqvim tədbirlərinə, zəng tarixçəsinə, sensorlara, anbara, kameraya, cihaz məlumatlarına və hesablara müraciət etmə.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klassik</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Tətbiq siyirməsi</string>
    <string name="home_settings_title">İlkin başladıcını seç</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Seçilmiş klaviatura üçün Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Şəbəkə bağlantısı yoxdur. Bu klaviatura üçün Gizlilik Siyasətinə baxın: %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS xidməti, təməl rabitə imkanlarını təmin edir və yüksək dəqiqlikli səsli və görüntülü zənglər üçün istifadə olunur.</string>
    <string name="input_method_category">"Mesajları, qeydləri və demək olar ki, hər şeyi yazmaq üçün istifadə edəcəyiniz ilkin klaviaturanı seçin. Unutmayın ki, üçüncü tərəf klaviaturaları daha sonra quraşdıra bilərsiniz."</string>
    <string name="input_method_setting">Klaviaturanı seçin</string>
    <string name="install_preinstall_app">Tətbiqlər yüklənir…</string>
    <string name="intent_filter_verification_service">Niyyət Filtr Doğrulama Xidməti</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi İnternet Rabitə Xidmətləri, digər Xiaomi cihazlarını kəşf etməyinizə, onlara bağlanmağınıza və onlarla ünsiyyət qurmağınıza imkan verir.</string>
    <string name="interconnection_service_summary">"Xiaomi Ara Bağlantı Xidmətləri, cihazlarınızın bir-biri ilə naqilsiz olaraq əlaqə qurmasına imkan verir. Bu xidmətlərə Mi Smart Hub, Mi Smart Play, MIUI+ Beta, Mi Share və yayım daxildir.
Normal işləyə bilməsi üçün bu xidmətlərin internetə bağlanması və aşağıdakı icazələri tələb etməsi lazımdır:
\u0009\u0009Mi Smart Hub:
\u0009\u0009Wi-Fi-ı aç və ya bağla
\u0009\u0009Elementlərin Wi-Fi üzərindən ötürülməsi üçün
\u0009\u0009Səs yaz
\u0009\u0009Yayım və ya ekranın əks etdirilməsi əsnasında səs oxutmanı bağlantılı cihazlara ötürmək üçün
\u0009\u0009Anbara müraciət
\u0009\u0009Faylların naqilsiz olaraq ötürülməsi və qəbul edilməsi
\u0009\u0009Mi Share:
\u0009\u0009Cihazınızdakı fayllara və fotolara müraciət et və onları saxla
\u0009\u0009Faylların naqilsiz olaraq ötürülməsi və qəbul edilməsi
\u0009\u0009Yerləşməyə müraciət
\u0009\u0009Elementlərin yaxınlıqdakı cihazlara Wi-Fi və Bluetooth üzərindən ötürülməsi
\u0009\u0009Bluetooth-u aç və ya bağla
\u0009\u0009Yaxınlıqdakı cihazları tapmaq üçün
\u0009\u0009Wi-Fi-ı aç və ya bağla
\u0009\u0009Yaxınlıqdakı cihazları tapmaq və faylları naqilsiz olaraq ötürmək üçün
\u0009\u0009Yaxınlıqdakı cihazlara bağlan
\u0009\u0009Yaxınlıqdakı cihazları tapmaq və onlara bağlanmaq üçün
\u0009\u0009Yayım:
\u0009\u0009Bluetooth-u aç və ya bağla
\u0009\u0009Yaxınlıqdakı cihazları tapmaq üçün
\u0009\u0009Wi-Fi-ı aç və ya bağla
\u0009\u0009Yaxınlıqdakı cihazları tapmaq üçün
\u0009\u0009Yerləşməyə müraciət
\u0009\u0009Yaxınlıqdakı cihazlar haqqında məlumat əldə etmək üçün
\u0009\u0009Səs yaz
\u0009\u0009Yayım əsnasında səs oxutmanı bağlantılı cihaza ötürmək üçün
Bu cür icazələri verməklə razılaşmasanız, \"Xiaomi Ara Bağlantı Xidmətləri\"ni istifadə edə bilməyəcəksiniz.
Özəlliklər dəyişə bilər. Yuxarıdakı özəlliklərin bəziləri bütün cihaz modellərində və ya bütün sistem versiyalarında mövcud olmaya bilər. Uyğunluğu yoxlamaq üçün MIUI veb saytına (www.miui.com) baxın."</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Cihazınız itsə, ekran kilidi təyin etmədiyiniz etmədiyiniz halda başqalarının cihazı istifadə etməsini və datanıza müraciət etməsini önləyə bilməyəcəksiniz. Yenə də ötürülsün?"</string>
    <string name="item_facerecognition">Üz tanıma</string>
    <string name="item_fingerprint">Barmaq izi</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Yalnız ekran kilidi</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Ekran kilidi</string>
    <string name="item_return">Ayarla</string>
    <string name="item_skip">Ötür</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Fövqəladə hal xilasetmə qurumları ilə yerləşmə məlumatlarının paylaşılması</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Daha çox dil</string>
    <string name="language_settings">Dil seçin</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Daha çox bölgə</string>
    <string name="locale_picker_title">Bölgənizi seçin</string>
    <string name="location_content">Qanunvericiliyə uyğun olaraq, mobil operatorlar güvənlik və fövqəladə hal xilasetmə məqsədlərini həyata keçirən hal xilasetmə qurumlarının (yanğınsöndürmə və polis) tələblərinə uyğun olaraq mobil cihazların yerləşmə məlumatlarını əldə edə bilərlər.</string>
    <string name="location_introduction">Yerləşmə xidmətləri, yerləşmə məlumatlarınıza əsaslanan müxtəlif yer əsaslı xidmətlər təqdim edir.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Yerləşmə xidmətləri, yerləşməyə xas xidmətləri təqdim etmək üçün yerləşdirməni istifadə edir. Cihazınız yerləşmə xidmətlərini istifadə etdikdə, QCC modulu yerləşdirmə prosesini sürətləndirmək üçün şəbəkəyə bağlanacaq.</string>
    <string name="location_location">Fövqəladə hal xilasetmə qurumları tələb əsasında olduğunuz yeri əldə edə bilər</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Divar kağızı Karuseli, hər gün ən yeni şəkillərin Kilid ekranınıza çatdırılmasını təmin edir.</string>
    <string name="message_introduction">SMS göndərmək və almaq üçün bu tətbiqi istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Hesabı sistem hesablarını qeydiyyatdan keçirməyə, daxil olmağa və idarə etməyə imkan verir.</string>
    <string name="midnight">Gecə</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Mint Keyboard Gizlilik Siyasətini oxudum və razılaşıram"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Klaviatura Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Hazır. Sabit. Canlı.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"İnternet bağlantınız yoxdur. Gizlilik Siyasətinə baxın: %s."</string>
    <string name="miui_provision">İlkin quraşdırma</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"İnternet bağlantınız yoxdur. İstifadəçi Razılaşmasına baxın: %s."</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Seçildi</string>
    <string name="miuix_alphabet_indexer_name">İndeks çubuğu</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Seçimi ləğv et</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Hamısını seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Elementləri seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Daha çox</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">İmtina</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Təsdiqlə</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Sil</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Seçimi ləğv et</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Heç birini seçmə</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">İmtina</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Axtar</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Hamısını seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Hamısını seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Elementləri seç</string>
    <string name="miuix_indexer_collect">Kolleksiyalar</string>
    <string name="miuix_indexer_selected">%s seçildi</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Təzələmək üçün aşağı çək</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Uğurla təzələndi</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Təzələnir…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Təzələmək üçün burax</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"İndilik bu qədər"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"İndilik bu qədər"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Bir saniyə…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Elementlər yüklənilə bilmədi"</string>
    <string name="mobile_network">Mobil internet istifadəsi</string>
    <string name="monday">Bazar ertəsi</string>
    <string name="monday_short">B.e.</string>
    <string name="monday_shortest">B.e.</string>
    <string name="month_april">Aprel</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">Avqust</string>
    <string name="month_august_short">Avq</string>
    <string name="month_august_shortest">Avq</string>
    <string name="month_december">Dekabr</string>
    <string name="month_december_short">Dek</string>
    <string name="month_december_shortest">Dek</string>
    <string name="month_february">Fevral</string>
    <string name="month_february_short">Fev</string>
    <string name="month_february_shortest">Fev</string>
    <string name="month_january">Yanvar</string>
    <string name="month_january_short">Yan</string>
    <string name="month_january_shortest">Yan</string>
    <string name="month_july">İyul</string>
    <string name="month_july_short">İyul</string>
    <string name="month_july_shortest">İyul</string>
    <string name="month_june">İyun</string>
    <string name="month_june_short">İyun</string>
    <string name="month_june_shortest">İyun</string>
    <string name="month_march">Mart</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">May</string>
    <string name="month_may_short">May</string>
    <string name="month_may_shortest">May</string>
    <string name="month_november">Noyabr</string>
    <string name="month_november_short">Noy</string>
    <string name="month_november_shortest">Noy</string>
    <string name="month_october">Oktyabr</string>
    <string name="month_october_short">Okt</string>
    <string name="month_october_shortest">Okt</string>
    <string name="month_september">Sentyabr</string>
    <string name="month_september_short">Sen</string>
    <string name="month_september_shortest">Sen</string>
    <string name="more">Daha çox</string>
    <string name="morning">Səhər</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Bu, istifadəçinin tələbi əsasında mobil internet və GPS bağlantısını istifadə etməyə icazə verir. Hesabların və digər elementlərin sinxronlaşdırılması, ağıllı telefonun xüsusiyyətlərindən asılı olaraq mobil internet tələb edə bilər."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Limitsiz internet olan bir planınız olmadıqda, mobil internet istifadəsi əlavə operator xərcləri yarada bilər. Yenə də mobil internet istifadə edilsin?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">İmtina</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Mobil internet bağlantısını daha sonra Ayarlarda məhdudlaşdıra bilərsiniz</string>
    <string name="move_data_dialog_use">İstifadə et</string>
    <string name="msim_setting_default_data">İnternet SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Zənglər üçün ilkin SIM</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM kart ayarları</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM kart aşkarlanmadı</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM kart aşkarlandı</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Jest bələdçisi</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Tam ekran jestləri</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Düymələr</string>
    <string name="next">Növbəti</string>
    <string name="next_fingerprint">Növbəti</string>
    <string name="night">Axşam</string>
    <string name="noon">Günorta</string>
    <string name="not_set">Ayarlanmadı</string>
    <string name="note_introduction">Bu tətbiq notları yaratmağınıza, onlara baxmağınıza və düzəliş etməyinizə imkan verir.</string>
    <string name="other_settings">Təməl ayarlar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">İşə sal</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Fərdiləşdirilmiş reklam tövsiyələri bağlı olduqda, özəllik açıq olduğu vaxtlardakı qədər reklam görməyə davam edəcəksiniz. Ancaq reklamlar, şəxsi tərcihlərinizə əsaslanmadığından artıq əlaqəli olmayacaq."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"Fərdiləşdirilmiş reklam tövsiyələri bağlı olduqda, MIUI sistem tətbiqlərində özəllik açıq olduğu vaxtlardakı qədər reklam görməyə davam edəcəksiniz. Ancaq Xiaomi və üçüncü tərəf platformalarının reklamları, şəxsi tərcihlərinizə əsaslanmadığından artıq əlaqəli olmayacaq."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Söndür</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Reklamları fərdiləşdirmək üçün işə sal</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Fərdiləşdirilmiş reklamlar</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Reklamları maraqlarınıza görə fərdiləşdirin</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Fövqəladə hal yerləşməsi</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"110, 120, 119 və ya 122 nömrələrinə zəng edərkən SMS və ya mobil internet istifadə edərək yerləşmə məlumatlarınızı avtomatik olaraq polisə göndərə bilərsiniz. Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl &lt;a href=\"%1$s\"&gt;İstifadəçi Razılaşmamızı&lt;/a&gt; və &lt;a href=\"%2$s\"&gt;Gizlilik Siyasətimizi&lt;/a&gt; oxuyun və razılaşın."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">İstifadəçi Razılaşması</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Avtomatik sistem güncəlləmələri</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI, güncəlləmələri endirmək və quraşdırmaq üçün ən yaxşı vaxtı seçəcək. Dəyişikliklərin tətbiq edilməsi üçün cihazınız avtomatik olaraq yenidən başladılacaq.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">MIUI-ın güncəlləmələri endirməsi və quraşdırması üçün ən yaxşı vaxtı seçməsinə icazə verin. Dəyişikliklərin tətbiq edilməsi üçün cihazınız avtomatik olaraq yenidən başladılacaq.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Divar kağızı Karuseli</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi üçün Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Gündəlik olaraq Kilid ekranınıza çatdırılan şəkillər və hekayələri əldə edin. %1$s və %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Son İstifadəçi Lisenziya Razılaşması</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Tətbiqləri avtomatik güncəllə</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Ən son özəllikləri istifadə edə bilmək üçün sistem və üçüncü tərəf tərəfdaş tətbiqləri GetApps vasitəsilə güncəlləyin.
Avto-güncəlləmələri GetApps &gt; Ayarlar &gt; \"Avto-güncəlləmələr\"də söndürə bilərsiniz."</string>
    <string name="other_settings_location">Yerləşmə</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Yerləşmə əsaslı xidmətləri təmin etmək üçün tətbiqlərin və veb saytların yerləşmənizə müraciət etməsinə icazə verin</string>
    <string name="other_settings_quality_service">MIUI Daemon icazələri</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">MIUI Daemon, sistem sabitliyini və performansını yaxşılaşdırmaq üçün istifadə olunur. Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmətə cihazın anbarına müraciət etməsi və elementləri saxlaması məqsədilə icazələrə ehtiyacı var.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Diaqnostika, cihaz və tətbiq istifadə məlumatlarını Xiaomi-yə avtomatik göndərərək MIUI cihaz təcrübənizi təkmilləşdirməyə kömək edin. Bu, batareya ömrünü, MIUI sistemini və tətbiq stabilliyini və daha çoxunu yaxşılaşdırmağa kömək edəcək.
Göndərəcəyiniz məlumatlar cihazınızla və onu necə istifadə etdiyinizlə bağlı ümumi məlumatlar ehtiva edəcək (məs. batareya səviyyəsi, sistem və tətbiq fəaliyyəti və xətalar).
Bu özəlliyin söndürülməsi, cihazınızın sistem güncəlləmələri və güvənlik kimi təməl xidmətlər üçün lazım olan məlumatları göndərmə qabiliyyətinə təsir etmir.
Bu özəlliyi Ayarlar &gt; Parollar və güvənlik &gt; Gizlilik &gt; \"İstifadə və diaqnostika\"da idarə edə bilərsiniz."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Diaqnostika, cihaz və tətbiq istifadə datalarını avtomatik olaraq Xiaomi-yə göndərərək MIUI cihaz təcrübənizi təkmilləşdirməyə kömək edin. Bu, batareya ömrünü, MIUI sistemini və tətbiq stabilliyini və daha çoxunu yaxşılaşdırmağa kömək edəcək.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">İstifadə və diaqnostika datalarını göndər</string>
    <string name="other_settings_user_experience">İstifadəçi Təcrübə Proqramı</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">İstifadə statistikasını bizimlə paylaşaraq, məhsul və xidmətlərimizi yaxşılaşdırmağa kömək edin.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Detallara bax</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon, ekran zədələndikdə cihazınızdan data köçürməyə imkan verir.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Təqvimə müraciət</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin təqvimə müraciətinə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_account">Cihazınızdakı hesablara müraciət</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi Hesab ilə daxil olmaq</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Quraşdırma paketlərini təhlil etmək və skan etmək məqsədilə anbara müraciət etmək üçün</string>
    <string name="permission_backup">Anbara müraciət</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Cihazınızdakı nüsxələrə müraciət etmək və onları saxlamaq</string>
    <string name="permission_call_records">Zəng tarixçəsinə müraciət</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Bu cihaza bağladığınız digər uyğun cihazlarınızın zəng tarixçəsinə müraciətinə icazə vermək üçün. Bu, yalnız zəng tarixçəsini başqa cihaz vasitəsilə proaktiv olaraq istifadə etməyi tələb etdikdə baş verəcək. Sistemin Bluetooth vasitəsilə paylaşdığı zəng tarixçəsi və kontaktlar, yalnız cihazlarınızda yerli olaraq keşlənəcək və icazənizlə onlarla paylaşılacaq.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Əngəllənmiş elementləri göstərmək məqsədilə zəng tarixçəsinə müraciət etmək üçün</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Telefon statusuna müraciət etmək, zəngləri yazmaq və gələn zəng zamanı səs yazmağa fasilə vermək üçün</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Zəngli saat datalarını saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_contact">Kontaktlara müraciət</string>
    <string name="permission_contact_describe">Kontaktlara müraciət</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Kimliyinizi doğrulamaq üçün.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Bu cihaza bağladığınız digər uyğun cihazlarınızın kontaktlara müraciətinə icazə vermək üçün. Bu, yalnız Bluetooth açıq olduqda və ya Bluetooth açıq ikən kontaktlarınıza düzəliş etdikdə baş verəcək.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Lite rejimində Əsas ekran fövqəladə hal əlaqə özəlliyini istifadə etmək və danışıq bildirişlərini göstərmək üçün;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">SMS və MMS-in müvafiq kontakt məlumatlarını göstərmək üçün.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Əngəlli siyahısı funksionallığını təmin etmək və fövqəladə hal əlaqələrinə zəng etmək üçün</string>
    <string name="permission_device">Cihaz məlumatlarına müraciət</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Cihaz məlumatlarına müraciət etmək üçün (məs. operator adı);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Cihazın statusuna müraciət etmək və geyilə bilən cihazlarla ünsiyyət qurmaq üçün;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS və MMS göndərmək üçün;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Giriş mühitinin güvənliyini təmin etmək üçün.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Fərqli cihazlarla əlaqələndirilmiş xidmətləri müəyyənləşdirmək üçün</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Fərqli cihazları müəyyənləşdirmək üçün</string>
    <string name="permission_direct_call">Zəng et</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Elementləri Əngəlli siyahısına əlavə etmək üçün</string>
    <string name="permission_download_introduction">Endirilən elementləri keşləmək və cihazınızda saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Bağlantı qurmaq və data ötürmək məqsədilə yaxınlıqdakı cihazları tapmaq üçün</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Yaxınlıqdakı cihazları tapa bilmək üçün, Mi Link, internetə bağlanmalı və aşağıdakı icazələrə sahib olmalıdır:</string>
    <string name="permission_imei_service">Cihazınızla əlaqələndirilmiş xidmətləri təqdim etmək üzrə IMEI-yə müraciət etmək üçün</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Foto və videoları cihazda saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_location">Yerləşmə məlumatlarına müraciət:</string>
    <string name="permission_location_describe">Yerləşməyə müraciət</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi şəbəkə adlarına müraciət etmək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin yerləşmənizə müraciət etməsinə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Mövcud zəif enerji sərf edən Bluetooth cihazlarını göstərmək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Bluetooth və ya Wi-Fi istifadə edərək kəşf və bağlantı xidmətlərini göstərmək məqsədilə yerləşmənizə müraciət etmək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Müxtəlif yer əsaslı xidmətləri göstərmək məqsədilə dəqiq yerləşmənizə müraciət etmək üçün.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Yer əsaslı xidmətləri təqdim etmək üçün</string>
    <string name="permission_log_introduction">Jurnalları saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_login_introduction">Sistem hesablarına daxil olmaq və onları idarə etmək üçün</string>
    <string name="permission_make_a_call">Zəng et</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin zəng etməsinə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_message_introduction">Əngəllənmiş kontaktlara mesaj göndərmək üçün</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Cihazları müəyyənləşdirmək üzrə IMEI-yə müraciət etmək üçün</string>
    <string name="permission_phone_network">Endirilə bilən elementləri optimallaşdırmaq və ayarlamaq üzrə şəbəkə növünə müraciət etmək üçün</string>
    <string name="permission_phone_service">Telefon nömrəsi, IMEI və IMSI-yə müraciət</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Təsvirləri Qalereyada saxlamaq və statusları dərc etmək üçün</string>
    <string name="permission_photo_video">Foto çək və video yaz:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Foto çəkmək, video yazmaq və fənər istifadə etmək üçün</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Foto və videoları saxlamaq, sinxronlaşdırmaq və onlara düzəliş etmək üçün</string>
    <string name="permission_read_app_list">Bu cihazda quraşdırılmış tətbiqlərin siyahısına müraciət</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Endirilmiş tətbiqləri güncəlləmək və paket quraşdırıcının istifadə etdiyi tətbiq məlumatlarını təsdiqləmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Zəng tarixçəsinə düzəliş et</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Zəng tarixçəsinə element əlavə etmək və əngəllənmiş zəngləri silmək üçün</string>
    <string name="permission_read_contacts">Kontaktlara müraciət edilir</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Kimliyinizi doğrulamaq üçün</string>
    <string name="permission_read_device_store">Cihaz anbarına müraciət</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Endirilmiş mənbə fayllarına və mənbə konfiqurasiya fayllarına müraciət etmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_message">Mətn mesajlarına müraciət</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Cihazınızın sahibliyini doğrulamaq üçün</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Notlara və qoşmalara müraciət etmək üçün</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS göndər və al</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin SMS göndərməsinə və almasına imkan vermək üçün;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Aktivləşdirmə SMS-i göndərmək və almaq üçün;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS almaq, görmək və göndərmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS göndər və al</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS almaq, görmək və göndərmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Zəng tarixçəsinə müraciət və düzəliş</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Zəng tarixçəsinə baxmaq və düzəliş etmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Kontaktlara müraciət və düzəliş</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin kontaktlara müraciət və düzəliş etməsi üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Kontaktları görmək və idarə etmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Elementlərə müraciət etmə və onları anbarda saxlama</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Foto və videolarınızı saxlamaq, göstərmək, düzəliş etmək, sinxronlaşdırmaq və endirmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Quraşdırma paketlərini təhlil və skan etmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Foto və ya video çəkdikdən sonra faylları cihazınızda saxlamaq üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Endirilən məzmunu keşləmək, idarə etmək və ona müraciət etmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin fayllara müraciət və düzəliş etməsinə və onları keşləməsinə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Cihazınızdakı fayllara və fotolara müraciət et və onları saxla</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Cihazınızdakı elementlərə müraciət etmək, onları saxlamaq və keşləmək üçün</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Elementlərə müraciət etmək və onları cihazın anbarında saxlamaq üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Əsas ekran elementlərinə müraciət etmək və onları saxlamaq üçün;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Səs yazılarına müraciət etmək və onları saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_recording">Zəngləri və səsləri yazma:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Video yazarkən səsləri yazmaq üçün</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Ekran yazılarına müraciət etmək və onları saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_send_message">SMS göndər</string>
    <string name="permission_use_camera">Kameraya müraciət</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Foto çəkmək, video yazmaq və fənər istifadə etmək üçün;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Fənər özəlliyinin dəstəklənməsini müəyyən etmək üçün;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin kameraya müraciətinə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Görüntülü zənglər etmək üçün.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Mikrofona müraciət</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Video yazarkən səsləri yazmaq üçün;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Yazı statusunu göstərmək üçün.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin mikrofona müraciətinə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Səs yazmaq üçün</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Virus skanını icra etmə və cihazınızı optimallaşdırmaq üçün</string>
    <string name="permission_write_device_store">Elementləri cihazın anbarında saxla</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Endirilən mənbə konfiqurasiya fayllarını keşləmək üçün.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei xidmətlərini təmin etmək məqsədilə sistem hesablarına daxil olmaq və onları idarə etmək üçün</string>
    <string name="pm">GS</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO Launcher Gizlilik Siyasəti və İstifadəçi Razılaşması daxil olmaqla)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Başladıcısı İstifadəçi Razılaşması</string>
    <string name="position_header">Yerləşmə məlumatlarının paylaşılması</string>
    <string name="position_subheading">Yerləşmə məlumatı</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Tərcih edilən internet SIM kartı</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Tərcih edilən danışıq SIM kartı</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" lövhəyə kopyalandı.</string>
    <string name="privacy_content_one">"Divar kağızı Karuseli tövsiyələri, güvənli üçüncü tərəf məzmun provayderimiz olan Taboola tərəfindən təmin edilir. Bu məzmunu təmin etmək üçün, Taboola-nın sistem diliniz və brauzerinizin növü daxil olmaqla cihazınızdakı şəxsi olmayan məlumatlara müraciət etməli və onları saxlamalıdır. Taboola-nın yığdığı dataları necə istifadə etdiyini Taboola-nın &lt;a href =%1$s&gt;Gizlilik Siyasəti&lt;/a&gt; və &lt;a href =%2$s&gt;İstifadəçi Razılaşmasında&lt;/a&gt; öyrənə bilərsiniz. Davam etməzdən əvvəl bu sənədlərdə göstərilən şərtləri və qaydaları oxuyun və onlarla razılaşın. Razılaşmasanız, Divar kağızı Karuseli üzrə xidmətlər deaktiv ediləcək."</string>
    <string name="privacy_policy">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="privacy_provision_more">Gizlilik qoruması haqqında daha ətraflı</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Gizlilik qoruması, məhsullarımızın dizaynının arxasında duran öhdəlikdir</string>
    <string name="privacy_provision_text">Gizliliyinizə hörmət etməkdə və onu qorumaqda qərarlıyıq. İnformasiya güvənliyi sahəsində tədqiqat və inkişafa üstünlük verən Xiaomi, daim datanızı qoruyan üsulları, təcrübələri və texniki həlləri təkmilləşdirmək üzərində işləyir. Həmçinin, gizliliyinizi təmin etmək üçün ən son nailiyyətlərimizi tərəfdaşlarımızla paylaşırıq.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Gizlilik</string>
    <string name="privacy_refuse">"Razı deyiləm"</string>
    <string name="privacy_title">Şərtlər və Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Şəxsi məlumatlarınızı müvafiq qanunlara, qaydalara və gizlilik siyasətlərinə uyğun olaraq qoruyacağıq.</string>
    <string name="provision_back">Geri</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data> Seçdiyiniz klaviaturanın &lt;a href=%1$s&gt;Gizlilik Siyasətinə&lt;/a &gt; bax.</Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="provision_next">Növbəti</string>
    <string name="provision_skip_underline">Ötür</string>
    <string name="recorder_introduction">Bu tətbiqi səs yazmaq və səsyazmaları buluda nüsxələmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="refuse_cookie">Çərəzləri rədd et</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmət aşağıdakı icazələri tələb edir:</string>
    <string name="require_authority_statement">Sizi təməl xidmətlərlə təmin etməyimizə imkan vermək üçün, şəxsi məlumatlarınızın yığılması üzrə aşağıdakı icazələri verməyiniz lazımdır:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Sizi bu xidmətlə təmin etməyimizə imkan vermək üçün, şəxsi məlumatlarınızın yığılması üzrə aşağıdakı icazələri verməyiniz lazımdır:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmətin internetə bağlanması və aşağıdakı icazələrə sahib olması lazımdır:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmətin internetə bağlanması və aşağıdakı icazələrə sahib olması lazımdır:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmətin internetə bağlanması və aşağıdakı icazələrə sahib olması lazımdır:</string>
    <string name="saturday">Şənbə</string>
    <string name="saturday_short">Şәn</string>
    <string name="saturday_shortest">Şәn</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Bu tətbiq, ekranınızda baş verənləri yazmağa imkan verir."</string>
    <string name="search_menu_title">Axtar</string>
    <string name="security_introduction">Bu tətbiqi cihazınızdakı tullantını təmizləmək, virusları tapmaq və zərərsizləşdirmək, oyunlar üçün performansı optimallaşdırmaq, batareyaya qənaət etmək, tətbiqləri və icazələri idarə etmək və daha çoxu üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Sistem hesablarına daxil olmaq və idarə etmək üçün</string>
    <string name="send">Göndər</string>
    <string name="service_agreement">"Şərtlər və qaydaları oxudum və razılaşıram."</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei Şəbəkə Xidmətləri İstifadəçi Razılaşması</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy"><Data>Davam etməzdən əvvəl &lt;a href=%1$s&gt;Mi Link Gizlilik Siyasətini&lt;/a &gt; oxuyun və razılaşın.</Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi İnternet Rabitə Xidmətləri</string>
    <string name="service_location_share_policy"><Data>Davam etməzdən əvvəl &lt;a href=%1$s&gt;Yerləşmə Xidmətləri Gizlilik Bəyannaməsini&lt;/a &gt; oxuyun və razılaşın.</Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Hesabı</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontaktlar və Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Qalereya</string>
    <string name="service_name_application_package">Paket quraşdırıcı</string>
    <string name="service_name_backup">Nüsxələr</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Hesablayıcı</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Operator xidmətləri haqqında bəyanat</string>
    <string name="service_name_clock">Saat</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Məzmun Mərkəzi</string>
    <string name="service_name_download">Endirilənlər</string>
    <string name="service_name_fast_application">Cəld tətbiqlər çərçivəsi</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Oyunlar qoşması</string>
    <string name="service_name_google_service">Google xidmətləri haqqında bəyanat</string>
    <string name="service_name_ims">IMS xidməti</string>
    <string name="service_name_location">Yerləşmə xidmətləri</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Divar kağızı Karuseli</string>
    <string name="service_name_message">Mesajlaşma</string>
    <string name="service_name_note">Notlar</string>
    <string name="service_name_recorder">Səsyazan</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Ekran Yazıcı</string>
    <string name="service_name_security">Güvənlik</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Xidmət Çərçivəsi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Əsas ekran xidmət qoşması</string>
    <string name="service_policy"><Data>&lt;a href=%1$s&gt;Gizlilik Siyasətimizi&lt;/a &gt; oxuyun və razılaşın.</Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="service_policy_download"><Data>Davam etməzdən əvvəl &lt;a href=%1$s&gt;Xunlei Gizlilik Siyasətini&lt;/a &gt; və &lt;a href=%1$s&gt;Xunlei Şəbəkə Xidmətləri İstifadəçi Razılaşmasını&lt;/a &gt; oxuyun və razılaşın.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>&lt;a href=%1$s&gt;Gizlilik Siyasətimizi&lt;/a&gt; oxuyun və razılaşın.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Android &lt;xliff:g id=version_number example=11&gt;%2$d&lt;/xliff:g&gt; standartlarına uyğun olaraq, müvafiq tətbiq işləməyi dayandırdıqdan sonra müəyyən bir müddət ərzində (təxminən &lt;xliff:g example=5 seconds id=short&gt;%3$s&lt;/xliff:g&gt;) birdəfəlik icazə geri götürüləcək. Bu qısa müddət ərzində tətbiqi açsanız, icazə geri götürüləcək.</Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM kartın aktivləşdirilməsi</string>
    <string name="servicestate_title">Təməl xidmətlər haqqında bəyanat</string>
    <string name="setting_locale">Bölgə ayarlanır…</string>
    <string name="shut_down">Söndür</string>
    <string name="sim_activation_introduction">SIM kart aktivləşdirmə xidməti, MIUI xidmətlərinin normal işləyə bildiyinə əmin olmaq üçün hazırda daxil edilmiş SIM kartın məlumatlarını doğrulayır. Bu xidmətlərə \"Cihazı tap\", Mi Mesaj, telefon nömrələrini istifadə edərək Mi Hesablarını yaratma və mesaj və zəng tarixçəsinin sinxronlaşdırılması daxildir.</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM kart yoxlanılır…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"SIM kart tapıla bilmədi. SIM kartın düzgün quraşdırıldığına və balansınızda yetərli vəsait olduğuna əmin olun."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Mobil internet şəbəkələrinə bağlanmağa icazə verilsin? Bunu etsəniz, taxdığınız SIM kart mobil internet şəbəkələrinə bağlanmaq üçün istifadə ediləcək.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">SIM kart yoxlanılır…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM kartı daxil edin</string>
    <string name="sim_card_detection_info">SIM kartınızı daxil etmək üçün, cihazınızla birgə gələn təlimatları oxuyun.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Davam etməzdən əvvəl bir SIM kart daxil edin. SIM kartı olmayan bir hesab yaratsanız, \"Cihazı tap\" və sinx. əlaqəli funksionallıq sizin üçün tam işlək olmayacaq. Bu cihaz eSIM-i dəstəkləyir. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">eSIM-i aktivləşdirmək üçün toxunun.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"SIM kart şəbəkəyə bağlana bilmədi"</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM-i aktivləşdir</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Aktivləşdirilməyib</string>
    <string name="sim_card_dial_card">Zənglər üçün SIM %d</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Yığarkən SIM kartı seçin</string>
    <string name="sim_card_network_card">İnternet SIM %d</string>
    <string name="sim_dectection_next">Davam</string>
    <string name="sim_redetection">Yenidən yoxla</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"SIM kartınız yararlı bir operator şəbəkəsinə bağlana bilmədi. Balansınızda yetərli vəsait olduğuna əmin olub yenidən bağlantı qurmağa çalışın."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Bunu seçməzdən əvvəl tam ekran jestlərinin necə istifadə edildiyini bildiyinizə əmin olun.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">İmtina</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Oldu</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Tam ekran jestləri</string>
    <string name="skip_underline">Bu addımı ötür</string>
    <string name="start_up_slogan">Hər şeyin birləşdiyi yer</string>
    <string name="summary_not_set">Ayarlanmadı</string>
    <string name="sunday">Bazar</string>
    <string name="sunday_short">Baz</string>
    <string name="sunday_shortest">Baz</string>
    <string name="system_navigation_mode">Sistem naviqasiya rejimi</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Əsas ekran xidməti qoşması, Əsas ekran, sistem interfeysi və ekran şəkilləri kimi təməl özəllikləri təmin edir.</string>
    <string name="term_condition_detail">"Kilid ekranınıza hər gün heyrətamiz şəkillər və maraqlı hekayələr daxil edin. Bu özəllik, razılığınız olmadan datanızı fərdiləşdirmə məqsədilə istifadə etməyəcək. Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl üçüncü tərəf provayderin &lt;a href =%1$s&gt;Gizlilik Siyasətini&lt;/a&gt; və &lt;a href =%2$s&gt;İstifadəçi Razılaşmasını&lt;/a&gt; oxuyun və razılaşın."</string>
    <string name="terms_of_use">Şərtlər və qaydalar</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Mağaza sistem qoşması</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">İcazə Meneceri</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI Köməkçi</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Tətbiq kassası</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Nüsxələmə xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Birləşdirilmiş yerləşmə provayderi</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi İnternet Rabitə Xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Cihazı tap</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Oyunlar</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Əsas ekran</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML nümayişetdirici</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML nümayişetdirici</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">mənzərə baxışını optimallaşdırma funksionallığı</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Hesab tərkibi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">MIUI SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Ayarı</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Paket quraşdırıcı</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralel pəncərələr</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Çox işlədilən ifadələr</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Enerji detektoru</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Batareya və performans</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Cəld tətbiqlər</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Güvənli Element Tətbiqi</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Mi SIM aktivləşdirmə xidmətləri</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">ağıllı xidmətlər</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistikalar</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Öz-özünə qeydiyyat xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Tərcümə xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Güvənli Element (Xiaomi versiyası)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Sistem Güncəlləmə Xidməti (onlayn güncəlləmələri yoxlayır və yeni versiyaları bildirir)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">MIUI istifadə etməzdən əvvəl, İstifadəçi Razılaşmamızı və Gizlilik Siyasətimizi oxumalı və razılaşmalısınız. Şəxsi məlumatlarınızı müvafiq qanunlara, qaydalara və gizlilik siyasətlərinə uyğun olaraq qoruyacağıq. Cihazınız aktivləşdirildikdə, aşağıdakı xidmətlər şəbəkəyə bağlanacaq və yerləşmənizə müraciət edəcək:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">MIUI istifadə etməzdən əvvəl, İstifadəçi Razılaşmamızı və Gizlilik Siyasətimizi oxumalı və razılaşmalısınız. Şəxsi məlumatlarınızı müvafiq qanunlara, qaydalara və gizlilik siyasətlərinə uyğun olaraq qoruyacağıq. Cihazınız aktivləşdirildikdə, aşağıdakı xidmətlər şəbəkəyə bağlanacaq:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Divar kağızı</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl Facemoji Gizlilik Siyasəti ilə razılaşmalısınız."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl Kika Gizlilik Siyasəti ilə razılaşmalısınız."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl Mint Keyboard Gizlilik Siyasəti ilə razılaşmalısınız."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play xidmətləri</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Ağıllı kartlar</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi xidmət çərçivəsi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Hərbi vəziyyət ləğvinin ildönümü</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Təcavüzlə Mübarizə Günü</string>
    <string name="the_arbor_day">Ağacəkmə Günü</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Silahlı Qüvvələr Günü</string>
    <string name="the_armys_day">Ordu Günü</string>
    <string name="the_childrens_day">"Uşaqlar Günü"</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Gənclər Günü</string>
    <string name="the_christmas_day">Milad</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">İkiqat Doqquzuncu Festivalı</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Dragon Boat Festivalı</string>
    <string name="the_easter_day">Pasxa</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Çin Yeni ilinin axşamı</string>
    <string name="the_fifth_day">Çin Yeni İlinin beşinci günü</string>
    <string name="the_fools_day">"Ümumdünya Gülüş Günü"</string>
    <string name="the_forth_day">Çin Yeni İlinin dördüncü günü</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Honq Konq SAR Quruluş Günü</string>
    <string name="the_international_womens_day">"Qadınlar Günü"</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba Festivalı</string>
    <string name="the_labour_day">Əmək Günü</string>
    <string name="the_lantern_festival">Fənər Festivalı</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Orta Payız Festivalı</string>
    <string name="the_national_day">Mlli Gün</string>
    <string name="the_national_father_day">"\"Sun Yat-sen\"in Doğum Günü"</string>
    <string name="the_new_years_day">Yeni İl</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi Festivalı</string>
    <string name="the_partys_day">CPC Günü</string>
    <string name="the_peace_day">Anma Günü</string>
    <string name="the_retrocession_day">Restrosessiya Günü</string>
    <string name="the_second_day">Çin Yeni İlinin İkinci Günü</string>
    <string name="the_seventh_day">Çin Yeni ilinin yeddinci günü</string>
    <string name="the_sixth_day">Çin Yeni İlinin Altıncı Günü</string>
    <string name="the_spirit_festival">Ruh Festivalı</string>
    <string name="the_spring_festival">Çin Yeni İli</string>
    <string name="the_teachers_day">"Müəllimlər Günü"</string>
    <string name="the_third_day">Çin Yeni İlinin Üçüncü Günü</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">"Uşaqlar Günü"</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Gənclər Günü</string>
    <string name="the_united_nations_day">Birləşmiş Millətlər Günü</string>
    <string name="the_valentines_day">"Sevgililər Günü"</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Su Fənəri Festivalı</string>
    <string name="thursday">Cümə axşamı</string>
    <string name="thursday_short">C.a.</string>
    <string name="thursday_shortest">C.a.</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Vaxtı ayarla</string>
    <string name="title_fingerprint">Ekran kilidini ayarla</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Ekran kilidi</string>
    <string name="today">Bu gün</string>
    <string name="tomorrow">Sabah</string>
    <string name="tuesday">Çərşənbə axşamı</string>
    <string name="tuesday_short">Ç.a.</string>
    <string name="tuesday_shortest">Ç.a.</string>
    <string name="user_agreement">İstifadəçi Razılaşması</string>
    <string name="v7_preference_off">BAĞLI</string>
    <string name="v7_preference_on">AÇIQ</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI səs kontrolları istifadə etməyinizə icazə verir, ancaq daha çox enerji sərf edir (hər saat +1%).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Bu hallarda Mi AI istifadə edə bilərsiniz:
1. Ekran açıq olduqda.
2. Ekran sönülü olduqda musiqi dinləyərkən."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Telefonunuza \"Mi AI\" deyin. Mi AI səsinizi tanıyacaq və cihazınızı idarə edə biləcək.</string>
    <string name="voice_assist_title">Səslə oyandır</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Razıyam</string>
    <string name="wc_dialog_reject">"Razı deyiləm"</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Divar kağızı Karuseli, gündəlik olaraq Kilid ekranınıza heyrətamiz şəkillər və həyəcanlı hekayələr göndərir.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Yenidən qurulmuş Kilid ekranı</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Sına</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Xeyr, təşəkkürlər</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Sizin üçün işə yaradığını yoxlamaq üçün Divar kağızı Karuselini işə sala bilərsiniz. Unutmayın ki, Ayarlar &gt; \"Kilid ekranı\"nda Divar kağızı Karuselini istənilən vaxt işə sala və ya söndürə bilərsiniz.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Divar kağızı Karuselini sına</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl, üçüncü tərəf məzmun provayderimizin &lt;a href=\"%1$s\"&gt;Gizlilik Siyasətini&lt;/a&gt; və &lt;a href=\"%2$s\"&gt;İstifadəçi Razılaşmasını&lt;/a&gt; oxuyun və razılaşın."</string>
    <string name="wednesday">Çərşənbə</string>
    <string name="wednesday_short">Çər</string>
    <string name="wednesday_shortest">Çər</string>
    <string name="welcome">Xoş gəldiniz</string>
    <string name="withdraw_consent">Razılığı geri götürsəniz, Divar kağızı Karuseli xidmətləri deaktiv ediləcək.</string>
    <string name="yesterday">Dünən</string>
    <string name="zone_picker_title">Vaxt zonasını seçin</string>
</resources>
