<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow_backup_button_label">Məlumatlarımı nüsxələ</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Məlumatlarımı bərpa et</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Bütün verilənlərin bağlantı qurulmuş bir masaüstü kompüterə tam nüsxələnməsi tələb olundu. Bunun baş verməsinə icazə vermək istəyirsiniz?

Nüsxələməni siz tələb etməmisinizsə, bu əməliyyatın davam etdirilməsinə icazə verməyin."</string>
    <string name="backup_confirm_title">Tam nüsxələmə</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Tam nüsxələmə verilənlərini şifrələmək istəyirsinizsə, aşağıda bir parol daxil edin:</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Zəhmət olmasa tam nüsxələmə verilənlərini şifrələmək üçün istifadə olunacaq parolu daxil edin. Boş buraxsanız, mövcud nüsxələmə parolunuz istifadə olunacaq:</string>
    <string name="current_password_text">Zəhmət olmasa hazırkı nüsxə parolunuzu aşağıda daxil edin:</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Nüsxələmə etmə</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Bərpa etmə</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Zəhmət olmasa cihazınızın şifrələmə parolunu aşağıda daxil edin. Bu, nüsxə arxivini şifrələmək üçün istifadə olunacaq.</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Zəhmət olmasa cihazınızın şifrələmə parolunu aşağıda daxil edin.</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Bütün verilənlərin bağlantı qurulmuş bir masaüstü kompüterdən tam bərpası tələb olundu. Bunun baş verməsinə icazə vermək istəyirsiniz?

Bərpanı siz tələb etməmisinizsə, bu əməliyyatın davam etdirilməsinə icazə verməyin. Bu, hal-hazırda cihazınızda olan bütün verilənləri əvəz edəcək!"</string>
    <string name="restore_confirm_title">Tam bərpa</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Bərpa verilənləri şifrələnibsə, zəhmət olmasa aşağıda parolu daxil edin:</string>
    <string name="toast_backup_ended">Nüsxələmə bitdi</string>
    <string name="toast_backup_started">Nüsxələmə başlayır...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Bərpa etmə bitdi</string>
    <string name="toast_restore_started">Bərpa etmə başlayır...</string>
    <string name="toast_timeout">Əməliyyatın vaxtı bitdi</string>
</resources>
